陳維安同CY撞樣

如題
source: hk01

反送中

...面盲症有冇得醫架

撞晒樣

點睇